（我咩都無）男/女朋友定朋友？

如果俾你揀你會想有另一半定寧願朋友多
.
.

我兩樣都冇

無朋友嘅巴絲歡迎加入我地圍爐

朋友

現實係唔係咁

唔好篤爆我

其實毒撚一個更開心

朋友係好d既

但係你有冇

男朋友 > 朋友